【港式飛機餐】港航經濟艙推新餐單 可叫沙嗲牛麵

香港航空將於本周四（6日）起，於經濟艙推出13款地道菜式，包括：點心拼盤、沙嗲牛肉炒公仔麵，咖喱魚蛋拼撈麵等，除超短途航班，所有從香港出發航班的經濟艙，早、午、晚餐都會供應港式美食。

此外，港航今日亦宣佈原有的機上雜誌月刊「aspire」將正式改名為「+852」，「+852」是香港地區國際長途電話編碼，相信不論港人或海外旅客一看到這組數字便會聯想到香港，雜誌亦會推介熱門旅遊景點以外的本地遊選擇，如觀塘區必遊的地方。

香港航空首席品牌官劉江說，「香港航空」這名字本身就很切合擔當香港的宣傳大使（Hong Kong ambassador），過去公司未有大力宣傳以香港為基地的訊息，未來希望不論在機艙餐飲或服務上，引入更多香港元素。

首席品牌官又咪支那人
有幾香港元素呀

搭過一次，仆你個街播心經

CLS支那航空

香港航空首席品牌官劉江說，「香港航空」這名字本身就很切合擔當香港的宣傳大使（Hong Kong ambassador）

屌你

戇鳩
搖一搖就炒撚晒啦

飛機餐都咁撚cheap
大佬成幾千蚊一張機票
你要我食沙爹牛麵?
我要轉米粉、走牛肉
多士要薄邊多牛油呀仆街

飛機餐玩呢啲，我驚咬唔爛舊牛肉呀

要食不如去茶記食

九成係老鼠肉加牛肉精啦

一個正常既香港人都唔會搭大陸airline
冇啦啦一叫香港航空 扮下本土咁撚多人搭

+852 系 國家編碼 not 地區編碼

香港航空首席品牌官劉江說

劉華 江華 劉江華

遲下會唔會變澳牛班侍應咁招呼你

上年已經有呢隻張學友既 "歌" ....
原因唔多講啦，你識D宗教人士可以問吓佢地
點解會係飛機上面播D咁既 "歌" .....

心經？
試過坐一次business,播自家主題曲 melody 唔錯,歌詞幾老土同肉麻

要加多30%味道，一定鹹到仆街

飛機餐down grade屌你老母hk airline

佢無講錯嘅
不過我唔想假香港，真海南航空做香港嘅宣傳大使囉

幾有香港特色 可以比d鬼佬試下

佢座位設計加埋播咁嘅歌都咪話唔大吉利是

個麵邊到煮？ 煮完先上機咪發晒漲

劉江做左廚叉首席品牌官

盲撚
炒公仔麵又點發哂脹呀

屌冇睇內文
自隊一打

我上機前係機場食唔好 ？

都係同一個現象，香港人係中意崇外。
點解一百蚊食碟意粉，拉麵咁多人排隊，
但一百蚊碟沙嗲牛麵，雲呑麵就屌曬鬼？
香港人自毀自己文化最叻。

再者，飛機餐不嬲都係垃圾黎架啦，就算咩國嘅菜式咪又係小學飯盒咁款。

利申 唔中意香港航空偽香港，純粹以事論事

播心經係有祈福同平安意思
利申識人做hx

同埋播心經有咩問題，佛教又唔係中國教，就算係中國嘅宗教都唔關連登仔最憎嘅中共事啦

再利申 不滿hx偽本土

播心經好似傳話有風水佬算到有大劫，要化解就要播
同埋某一兩架機機頭位貼左符係到

有高僧話呢一兩年有大獲野丫嘛 機頭痴符 公司放大神壇 播心經化解 你撘埋我果份

連登仔港豬有平機票就狗衝啦 理乜咁多

咖哩魚蛋 營多撈面 全部下欄野

屌你老母起碼都干炒牛河星州炒米啦

唔爭在整埋燒味啦 機上斬叉燒

叉燒國泰有，食過

班空雞又有野呻
整個撈麵，個個聞到香結果跟住叫etc

支那航空

Cx有3份一間都係支那

呢單野由2012年講到兒家

等你上機咩都唔食唔飲

唔係話2020年有事咩

連登仔係又屌唔係又屌#hehe
真係難服待

講撚左好多年呢一兩年有事
講到2046都仲會講緊

淋到仆街

正

又唔洗下下見hx就踩既
起碼佢個名係香港
有啲香港特色既野俾外國人食幾好啊夠特別

個個踩hx都會當睇唔到cx 30％股份係屬於CA
大家都是支那 不用分得那麼細

好多年冇坐過CX、HX

Really? 咁KA呢

當然係食女先

個樣

咁樣叫炒公仔麵
Sample都咁樣衰

知你坐mu 坐ca啦

近年去長途坐AY、QR多
QR平得黎唔差
TK都坐過

播張學友首心經

吊你啦
我撐支航都唔撐因航呀
因航出名刻薄
d空姐已經老過江美儀唔在講
仲黑口黑面
仲有人話溝空姐
食屎啦
hx至少空姐都後生d
抄牌一定抄hx

發夢聽講話班大陸佬迷信連駕駛倉都貼左符

我發夢見到個cockpit仲有座佛像

我都搭過一次聽心經
好彩回程有大機

支那航空屌你老母

咁佢係依照飛機餐標準去整，想有幾靚

香港航空首席品牌官劉江說，「香港航空」這名字本身就很切合擔當香港的宣傳大使（Hong Kong ambassador），過去公司未有大力宣傳以香港為基地的訊息，未來希望不論在機艙餐飲或服務上，引入更多香港元素。

邊到香港人驕傲呀 慳d啦 連一張兌換機票都比唔到位人

諗出黎果條友個腦係咪裝屎

唔期望有幾靚 不過一定唔會試

飛機餐標準：煮熟後急凍，再於飛機上餐廚(Gallery)加熱番。
沙嗲牛麵係先用撈麵煮法，於飛機上加熱後，再放熱湯落麵度。

諗起有幅圖係空姐推住架燒味車切叉燒

Gallery
乜而家啲飛機有畫廊咁正㗎?仲識發熱?

串錯咗
係 Galley